★武漢肺炎effect----有商人準備自殺

在法國巴黎，數以千計酒店東主以及從事婚禮統籌及活動策劃的人士聚集示威，有人更出動「棺材」模型，諷刺當局視他們為非必要行業，沒有在財政上充份支援他們度過新冠肺炎疫情帶來的難關。 原定於明年6月舉行的巴黎航空展要取消，預料業界進一步受創。有示威者指有商人準備自殺，他們會將這些自殺個案納入新冠肺炎死亡宗數內。

又中

believe 中國疫苗

信政府gif

信支那唔怕

封城擺明唔適合西方社會

btw TVB拉

大家點睇呢條友...日日上時事台貼人民網、TVB、

pin this

原來老貓係中国人黎？